如果振中肯篤灰 比唔比佢移民美國

過左去再拉9佢

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

可以最後先清算

如果佢佢篤灰係運動嘅轉捩點，佢想點都得

開乜貼都追住嚟鬧 屌你老母

比 肯投降一定要厚待
咁對家見到先會開始心動開始考慮背叛
從來殺降都係軍事大忌，只會激起敵人死戰

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

No

等佢做第二個慢慢周

唔止謝sir，連er er er sir都……